[IQ題]蔡一威 蔡一智同蔡一傑 比人捉左 答到我切

有一日蔡一威、蔡一智同蔡一傑比黑社會捉左去

黑社會用迷惑術要佢地交出草蜢演唱會飛

佢地三個之中邊個無比人迷惑到？同埋點解？

五頁開估

答到我切

我呢D先係有用到腦去諗既IQ題 個D咩螞蟻去行街真係笑鳩死人咩

因為 蟻多摟死象

蔡一威都唔係草猛
所以冇事

蔡一威

秒

屌你老母

蔡一威撚係青蜢

草 sorry

樓主切得

蔡一智，因為捉錯左黃心穎

蔡一智 因為佢用左孖生細妹蔡一穎做替身

樓主幾時改名叫~蔡一尼~

此post 已完

我屌你老母真係笑撚到傻

錯

都係錯

點呀 蔡一小拳石

落地獄啦你!!!

蔡一智 因為智者不惑

............

經一事 蔡一智

蔡一傑
因為係gay 迷惑唔到

蔡一傑